有無人好易感冒

琴晚一打完飛機，今日就病左

咁想call sick都幾易

who wants to call sick ar